15.4. Измененные случайные блуждания: в классе RandomWalk значения x_step и y_step ге-
нерируются по единому набору условий. Направление выбирается случайно из списка [1,
-1], а расстояние — из списка [0, 1, 2, 3, 4]. Измените значения в этих списках и посмо-
трите, что произойдет с общей формой диаграммы. Попробуйте применить расширенный
список вариантов расстояния (например, от 0 до 8) или удалите –1 из списка направлений
по оси x или y.
